$2.5摸頂入左460

好撚不安呀

賭股

點解要買呢隻?

呢排睇升就開跌
睇跌就開升
咁我唔睇好啲垃圾醫股咪

到價了， 你可以放